點解呢個配置玩Apex都會lag...

一開GAME個CPU就推到100....

7700

有乜問題

是咪裝咗落隻HDD度
HDD太慢可能會窒機

Ryzen 幫到你

依家係開game個cpu推到好盡...
應該唔關hdd事

小弟用1070 都有少少疾..

上網睇返效能比較 1060 max Q vs 1070...

1060 max q 差好多....
notebook打機, 仲要低配置..

你較最低畫質+低啲 resolution 可能勉強run到..

M.2 NVME vs SSD vs SSHD vs HDD Game Loading Times

仲有乜問題?
7700HQ 講緊得Desktop i3-8300效能
你以為係咩好配置?

我玩cod推盡都未lag

3GB VRAM

換機啦，1060 desktop版已經勉強得90fps
你仲要max q

成班扮專家
呢個配置比你班傻尻講到垃圾不如咁
重開機咪又係順返哂

事實上 7700HQ、1060 3GB 真係廢
好人好者用MB 打機真係不知所謂
用錢買難受

2019 年玩大作仲用 HDD...
仲嫌慢嫌lag...

nb打機得罪你！？點解好人好者唔可以用nb打機先
你係咪成部檯機托返公司打機呀，定係你有本事到係公司裝部檯機係公司打機！？

有冇開 geforce個software打?
我都係用nb 亂set突然
我仲要960m卡

咁叫大作
唔係多人玩就叫大作架
你知唔知咩叫大作呀！？
依家同你講，我開到最高配置好順暢

返工打機好型好羨慕

重開機無事啦
依家開返高配置都唔lag，應該頭先裝完load左好多野

9唔撚搭8
你老母生著你個碌柒出黎獻世

google 就咁 search 個個都叫 Apex 大作

唔好嬲啦